世界上三大最on9既狗

1. 熱狗
2同3未諗到 歡迎大家補充

2. 泛民狗
3. 保皇狗

泛民永遠都係最on狗, 扮自己人結果係建制

1. 支那狗
2. 五毛狗
3. 熱狗

幫cc台憤青講埋：
1.波台狗
2.波台狗
3.波台狗

1. 樓主
2. 樓主老母
3. 黑警

支那狗
5毛狗
狗咬狗

黑狗
熱狗
支那狗